{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019309",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438676512/western-wonpyeongdong-lancelot-gumi-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699174229468&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=27273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316272320&selectedRatePlan=385730986&expediaPropertyId=76177391&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 원평동 랜슬럿"
    },
    "text": "亀尾 遠平洞 ランスロット (구미 원평동 랜슬럿)\n亀尾を訪問する際、亀尾遠坪洞のランスロットでの宿泊は、優れた選択になるでしょう。 こちらではWiFi及びセルフ駐車の無料特典を提供しております。 , ホテルサイズ : 40個の客室 , チェックイン開始時間:16:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:13:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "亀尾遠坪洞のランスロットでは、どのような無料特典が提供されていますか？",
            "answer": "亀尾遠坪洞のランスロットでは、WiFi及びセルフ駐車の無料特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠坪洞のランスロットの客室数は何室ですか？",
            "answer": "亀尾遠坪洞のランスロットは40個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に注意すべき旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "予約時には新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの手続きについて教えてください。",
            "answer": "特別チェックインの手続きについては、宿泊施設に連絡して詳細を確認する必要があります。予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡して、チェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には、付帯費用に備えたクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の写真付き身分証明書も必要です。チェックイン可能な年齢は21歳以上です。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠坪洞のランスロットではペットを同伴できますか？",
            "answer": "亀尾遠坪洞のランスロットではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠坪洞のランスロットでは、インターネットを利用することができますか？",
            "answer": "亀尾遠坪洞のランスロットでは、共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。また、客室内でも無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠坪洞のランスロットには駐車場がありますか？",
            "answer": "亀尾遠坪洞のランスロットには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "その他に留意すべき事項はありますか？",
            "answer": "亀尾遠坪洞のランスロットについてのその他の詳細は、指定の喫煙エリアに注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 553
    }
}